呀嬌定張柏芝正啲？

張柏芝

呀嬌

123

一個雜草叢生，一個黑色肌膚給她的意義

以鮑論鮑 揀bobo

投你老母

計鮑一定係 BlowBlow，好 Pink

睇返d卡 就知柏芝好玩好多啦

打和啦唉
Super!

我簡呀bob，ok?

柏芝冇得輸

想食佢地啲屎

柏芝後生個種靚係有氣質 阿嬌係靚得黎冇氣質

靚女唔痾屎 屎都冇得你食

[member]bobo正d[member]

屌你老母

咁快刪走啲相？